警犬"自由西"呢個詞語

係咪本身警犬女都慣左自由任比邊個屌都得
咁係既, 有得揀比人類屌做咩仲要晚晚比狗屌

點解要叫自由閪

我照字面解淨係諗到自由任人屌
唔知佢地點樣可以用呢個字黎形容市民大眾

應該同環保撚解讀方法一撚樣 不過係香港比班狗叫自由閪 而家市民行使權利都比狗話自由閪 真係令人懷疑班畜龍係老解 比大陸管慣

似大陸人先會講呢個字
自由閪 聽落真係好大陸

我淨係諗到班警犬D女個閪好自由比邊個屌都得

認真聽10次都聽到豬閪
點解會係自由閪

你聽果陣個心諗住係豬閪佢就係豬閪
個心諗住係自由閪佢就係自由閪

agger
唔笑都笑左, 就唔好咁認真
辱罵示威者點都係仆街

其實我都聽到豬閪
不過算啦都係一個meme都未嘗唔係一件好事

0.5倍

我都唔明點解d人話係自由閪明明點聽都係豬閪

突發 ! 直接禁條utube link會聽到自由閪用連登app

明明係豬西點左變左自由西？？

你叫佢警犬，黑警

佢搵唔到野駁你，佢又明白佢既人生無自由，只能服從命令，咪鬧你自由西

豬閪！